一日到黑都覺得肚餓

前幾日開始，好容易覺得肚餓。呢頭食完野轉頭又肚餓。夜晚食完宵夜瞓上床隔一陣又肚餓。啱啱喺街食到好飽，點知一返到屋企又肚餓（隔咗一個鐘only）。

利申瘦底，175 cm 61kg

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

點解會咁呢幾日先開始

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

打得太多丁

好耐之前開始已經每日一丁，應該唔關事

肚餓咪再食囉 反正你食極唔肥
好過我呢啲夜晚肚餓要忍口

驚腸胃問題，平時唔係咁

我幾個月前都試過係咁
食完飯都覺得好餓 係全日都餓嗰種
嚴重嗰陣就算冇食嘢都會肚痾
有諗過自己係咪肚生蟲
不過諗諗下覺得應該係關個胃事
因為嗰陣感冒咗成個月
冇睇醫生 日日都食必理痛
可能就係咁傷咗個胃
之後好返抖咗半個月先正常返

有時可能係口渴帶嚟嘅錯覺
試吓餓時飲水 如果係假餓飲完餓感會慢慢消失
如果依然係餓先食嘢